巴塞挖角夢碎！高普：想買古天奴請付4億鎊

巴塞挖古天奴的消息，近期正佔據著歐洲媒體的大幅版面。現如今，利物浦教練正式出面回應了這一消息。

《每日體育報》稱，巴塞準備在今夏挖角古天奴。在被問及古天奴和巴塞緋聞時，高普回應道：「他才剛簽完新合約不久，這麼做真是個好主意。」隨後高普用開玩笑的口吻說：「古天奴的違約金條款可是高達4億英鎊啊！」

高普繼續表示：「我們絕對沒有出售古天奴的計劃，我們的老闆表示，我們不想賣的人，是絕對不會被出售的。這意味著，我們今夏可以放心買人了，這是一個很好的情況。」

「我們有一支穩定的隊伍，也有著很好的基礎，我想要在今夏給球隊帶來一些新鮮血液。今年夏天，沒有球員會在沒得到允許的情況，就轉會離開，對於這一點我很確定。」在高普看來，利物浦有能力保住核心球員，並能在這個基礎上引進一些新球員。

高普千其唔好賣，求下你

2億加messi換is ok